有無人好鍾意睇歐美啲police chase

真係好刺激
仲好睇過電影
Btw我玩gta嘅甩星方法啲賊好似

依條記得留意下結局